等左咁耐 KFC終於出新飯

白汁紅蘿蔔飯
一舊雞肉都無
係咪歧視毒撚

你自己嗌走雞肉

咁正？？
都有一排無去

我發誓無嗌走雞肉
打開個飯真係灰撚左

呑啦 啲精仲熱㗎

奶到好乾淨

公平咩

睇唔到啫。但食落好有雞味！！

九成個staff唔記得，不嬲先放雞粒再落汁

薯仔都冇粒

毒撚無資格學人講公平

啱晒班素食撚

聽日我會提佢記得落雞肉

好灰

你又啱喎KFC白汁係雞湯做底，唔係牛奶，有雞味好正常

再瘋狂落雞粉

??? 唔係一桶連雞肉連汁咩

次次食都係得一兩粒雞粒
賤過狗

我連狗都不如

乜而家仲有薯仔咩？
對上食幾次都冇見到薯仔

你下次落 order 果陣大叫 多雞粒呀屌，等旁邊做執餐既聽到

咁你就有雞肉大餐食

買外賣
返到公司就發現

有冇同佢講咪走雞先

下次我會試下

食過幾次都係倒套餐d雞粒再落汁

店員係咪女人？

真的沒有啊

係咪係哂底？

我試過食蘑菇飯得汁冇蘑菇
係一粒都冇！！！

桶飯先會分開，呢d唔會

屌

阿叔

岩岩就係我幫你出餐既，吹咩
見你個毒撚樣，落單又口疾疾咁，專登整到咁衰既

返到公司先發現

屌你毒撚得罪你咩

俾人食架?

打落去屌佢老母再叫佢送過盒上來，香港人真係易恰

送到都唔敢食

自己整啦 想要幾多肉有幾多

樓主個名

唔知點解竟然會突然好想食kfc

屌！我都試過

個個係桶飯既巴辣雞粒
一般白汁係已經有雞肉

打碎咗姐